[有圖] 房有老鼠，嚇到仆街

是咁的，尋晚上上下網突然聽到吱吱聲，勁大隻老鼠唔知點入黎

嚇到企左係床上面，生平最撚驚老鼠。好彩老豆及時趕到，用掃把趕走左。

概念圖：

如果下次老豆唔係度，我應該點做好？

你同老鼠講，大叫識你老鼠啊！，咁佢聽到知你係熟人，就會走唔打搞你。

巴打住咩屋

樓主女人定Gay佬?

老鼠鍾

男人唔俾驚老鼠既

我有次又係 熄燈訓教個陣 窗出面既光照到我對門
見到有隻野係度爬 之前已經知有老鼠所以買左黏鼠板
即刻衝出去放一塊擺係我房門口
結果開住燈冇訓 等左三個鐘佢左走出黎

俾返間屋老鼠啦

Mouse goes alive

試過訓訓下比甲由爬臉

嘩屌

下次？認住馬德鐘，

笑談廣東話？

居屋，概念圖唔跟比例，房其實唔大，sor9
但重點係佢點樣扒上十幾樓架屌佢老母

隻老鼠長過你隻手咁撚恐怖

養隻主人

主人驚老鼠咁點算

真係有圖

睇字都驚

買老鼠藥

老鼠藥殺唔死點算

擺老鼠夾

老鼠夾捉唔實點算

😈

我呢隻樣既加埋黑色肉球 捕鼠能手

樓豬有冇養狗？

冇

吱吱吱吱吱吱吱...是老鼠都怕大貓...吱吱吱